比miss妒忌兼針對

第一日返學就捉我頭髮 話我化妝 淨係捉我喎
畫左條眉唇膏姐
應該係唔抵得小妹靚 死臭西老miss

有咩不滿就直接同我講

好 屌你老母

真係咁靚？

Hellomoto？

聽日收大過紙
見你家長

你會唔會係死姣死唔靚嗰隻呀 有時你痾唔出💩係便泌而並唔係代表你靚囉

男人老狗片化妝返學唔捉你捉邊個 ？

我冇屎痾唔係痾唔出啊傻撚

小妹係女人

真過珍珠

黑珍珠？

香港不嬲落後啦 化妝根本就冇乜野
想等自己好睇啲都有錯
垃圾學校

你話Miss妒忌你好明顯D💩便秘谷上腦啦 傻閪

佢咁撚豬又冇仔又老又柒
我身體你清楚過我？用下個閪腦諗野再出聲啦傻撚

岩

你谷屎谷到有幻覺又妒忌miss又靚又多仔又后生過你(九成留班留咗十幾年 )又醒 快D去疴屎啦~谷到閪到臭埋